黃毓民、仇思達、杜汶澤相繼出醜係乜玩法

最慘嘅係後兩個都開始多返啲人去聲討 唯獨頭一個喺lihkg重有一大班弱智教徒選擇性無視條死仆街嘅惡行